心理質素點練

有大約兩年冇玩股票，近排個市咁旺又睇翻。
同埋個幣市又咁熱，開始接觸翻。

而家成日心郁郁就去望下個市，做其他嘢冇心機。

有冇咩方法自救？

玩下paper trade

咁都要出POST你都係早日離場

全民皆股見頂不遠

都好，離一離場冷靜下

當啲錢係遊戲幣
或者熄左個收入去

買TQQQ就練到，當日一日輸兩成都面不改容安心瞓覺

買返一手GME你就會知。

宜家個個拎晒銀行d錢黎炒，cls

跟plan, 入場前定好止蝕，晚晚安心瞓教